自己MASK自己做。

簡易防TG面具。

其實要做防到TEAR GAS既MASK， 唔使幾百買名牌。

講真， 以前D人咪又係咁同防暴打， 好多野唔使買 - 但要學會原理自己DIY。

唔通政府一要全部五金實名登記就唔使發夢咩

簡單D講， 過濾芯你可以用活性碳 （日本城貨大把又平）, 扑碎成粉狀態。用化妝棉包起, 外層包多一層紗布。 成為一個濾芯放番係3M 罩個位頂住先。

係就係冇正板咁耐用， 但係一做做多五六個中場換啦。

唔好意思，借少少位
--------------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。